點解女人鐘意成班人一齊去廁所?

求認真答案

佢地好撚古惑 去廁所傾點殺d男人

我都唔知點解

利申：通常去廁所都會問有冇人要一齊去

呢個年代點解唔喺whatsapp傾?

講是非
利申 女人堆生活

用whatsapp傾會留底

因為女廁冇男人

唔怪得之張家輝要入女廁搜集証據

一齊去廁所可以八卦下

你即係唔信啦？唔信你咪柒問啦

可以順便借護墊、m巾

講事非
女廁講女廁散